第一屆連登會然T-shirt競猜大賽

大家估下件T-shirt係邊位會然嘅

第一屆連登會然T-shirt競猜大賽

正式開始

印仔

你

印度師

太快

坐等老母麵

總共有9題

慘過番印度

第二題 :

肥絲

有冇我份

錯

提示 : 全名

肥絲大隻

消失左可唔可以叫佢返黎

要連仔比先得

俾都未必返黎啦

第三題 :

青山走犯

石頭佬

大家準備好下一題未？

第四題 :

麵咪媽

又秒

呢幾個好難唔識

俾下面扮下估錯得唔得~

可以

咩嚟？上面淨係識一個
可唔可以畫啲大路少少嘅人

第五題 :

有冇鴻福郎
沒自信的毒男嗰d？

港毒之父

五題都咁易嘅

樓主咁快無貨賣

冇諗過大家咁醒

Ed都係連登比較出名o既會員? 我以前都冇睇連登 唔係好識

有埋本書會仲正

第六題 :

惟有飲者l其m

乜乜乜L 乜M

惟有飲者L其M

bam

石仔

用石出糧